連登仔應該要向偉大的金元首好好學習！

仆你個臭街！只有佢郁人！冇人可以郁佢！勁撚到呢！